【譚仔阿姐】低調出嫁！ 31歲朱璇嫁大陸富二代

娛樂圈又再傳喜訊，31歲08年國際中華小姐冠軍朱璇，其後簽約無綫，但發展平平，佢15年離開無綫，結束7年賓主關係，翌年才結束合約，同年即轉投邵氏兄弟。朱璇近年又返大陸發展，今日凌晨有網民貼出出席朱璇喺比利時舉行婚禮照片，相中看到朱璇穿上低胸婚紗，新郎則打煲呔配禮服，郎才女貌。

據知朱璇嘅老公係大陸富二代，一對新人喺歐洲舉行婚禮，只邀請雙方至親出席觀禮，低調進行。穿上婚紗嘅朱璇明艷照人，佢同老公十指緊扣，非常恩愛，新郎樣貌有點似年輕版伍衛國。朱璇當年參選，報稱三圍係33.5、23.25、35，佢婚禮上有兩個造型，有放下長髮，亦有紮髻，各具美態。不過低胸婚紗都展示佢巨咪細腰S身形。

朱璇當年參選中華小姐，除奪冠，還獲青春小姐成為雙料冠軍，亞軍係香港佳麗張嘉兒，季軍則係重慶佳麗徐萌。朱璇當選後簽約無綫，佢演藝事業發展未如理想，卻被爆搭上湯臣集團太子爺、徐楓兒子湯珈鋮，16年朱璇出席活動時，提到身邊好友紛紛結婚生B，那緋聞男友湯珈鋮可有求婚？朱璇尷尬話：「吓！冇，我單身。」

16年4月，朱璇出席活動時，記者問到楊怡與羅仲謙喺英國古堡低調結婚，朱璇話結婚係私人事，仲預告將來都會低調結婚，只會邀請最親密好友出席，果然佢結婚真係佑好神秘。

朱璇生於小康之家，父母曾長時間於法國從商，北京出生。朱璇喺13、14歲已喺北京做model，16歲中學畢業留學法國巴黎修讀戲劇表演，07年代表巴黎參加歐洲華裔小姐競選獲得冠軍，08年首位代表巴黎參選國際中華小姐朱璇也大熱奪得冠軍同青春小姐。

同朱璇一齊選國際中華小姐嘅張嘉兒今日回覆《蘋果》，對於當年同屆華姐朱璇都升呢人妻，張嘉兒話：「當然祝福佢幸福美滿啦。朱旋係一個超級可愛但有索嘅女仔，希望佢嘅老公會好好愛惜佢。」另湯洛雯聽到朱璇婚訊，佢今日回覆傳媒：「係咪真，我聽講佢返咗法國讀書，有一排冇聯絡，如果佢得到幸福，我梗係恭喜佢。」

g

老咗咁多

朱璇

富二代

肯定有左雜種啦

朱璇呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

母子

有 jer